MOC : 
Source : [[Philippe Séguin]]
Date : 2023-04-11
***

## Résumé
Président de l'Assemblée Nationale après 1993 je crois.
Défenseur d'un Gaullisme populaire à visée sociale (mdr c'est quoi ce machin mdr)



## Référence

## Liens 